其實唔好呃自己開心反而易過d

憎既人繼續憎
令你心寒既人盡量少d交集
見到不堪難堪既野
可以掩面而過
但就唔好呃自己冇野
試過一笑置之
但做唔到
笑完個下仲想喊
試過用幽默感帶過
到頭黎更加憎自己
唔係憎自己開心唔起黎
係憎自己連唔開心都要偷偷摸摸遮遮掩掩
好似做錯事咁
介意就介意
小器就小器
唔似男人就唔似男人
或者去到某個年紀
就知點扮人地亦睇穿你
就不如真係就咁算

"你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，到我們的網站 。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》"